宇宙塵埃李偲嫣死鳩左連登已經洗晒版 如果病毒之王習近平死咗....

全球香檳會唔會斷市？

應該要重訂日曆
中元零年

我諗全世界會有好多人笑到缺氧/ 心臟病死